一唱今天我就諗起當初呢班仆街點樣搞散雨革

雨革去到後面又BBQ又演唱會又跳舞
而家係爭取五大訴求 唔係嘉年華
提防左膠騎劫機場集會

推

集會講心得分享
中國現時情況
香港政府動向我接受到

唱歌真心不了
聽日會出返大埔行

認同
口號傳單呢啲正路
但唔該唔好唱歌

要唱不如唱衰支那

［藍絲文宣方向第一波攻勢］打破舊有思想：共產黨好撚強大

[AN/IOS] 發夢罷食App - IOS 出左啦

機場唔係左膠集會咩

係和理非集會
唔係左膠集會

唱呢啲歌啲遊客以為你出show咋
仲要唱「今天我」 邊個聽得明？
自己圍爐打飛機定向旅客宣揚呀？

咪係
真係on99
而家係爭取五大訴求 唔係開演唱會

騎刧晒成首歌 依家一諗起就覺得柒 屌你老母

一唱歌就令我記得返對左膠既仇恨

仍然自由自我 永遠鳩坐唱歌

最可怕並不是站在你面前的警察
而是站在後面隨時捅你一刀的左膠

革命不是靠把口
尖沙咀那一晚輕鬆一次就夠
次次左膠滿滿受不起呀

慎防左膠 快樂抗爭
仍然自由自我，永遠鳩坐唱歌

香港重光第一時間清算班左膠

雙輝一葉